有冇人有睇過 博恩夜夜秀

台灣政治talk show
個人覺得佢講啲野好撚抵死

唔覺佢幽默
啲台灣話佢係尷尬王

佢係做脫口秀「單口喜劇」（Stand-up comedy），佢對依方面係做好多研究，但真心唔覺佢有幽默到（幽默=/=淨係搞笑)

不過論點同頭腦都好清晰，慢慢可以更進步嘅

諗諗吓早期黃子華真係神

我由佢個SHOW 開始睇到依加
佢係少數高質節目
正如頭條新聞 高質 不過佢係直接插人地
唔係頭條新聞今樣手法
正正係今樣頭條新聞 不斷被人陰乾
香港自由不斷圈子不斷縮
遲下香港連YOUTUBE都睇唔到了

人地成個team係有做好多準備功課
佢本身台大雙學位LSE Master好聰明

請到English做訪問，幾把炮下

「我們只能用奧運會旗」
「有一點像難民呢」
「不過其實我們一點也不像難民」

因為聯合國至少還會關心難民呢
哈哈哈哈哈呵呵.....嗚嗚嗚

香港都應該有呢喲片
其實幾多外國人都有興報了解多喲香港現況

睇過下
但覺得佢把聲好尖好嘈
就冇睇落去